屯門置樂附近有兩個手足拉左！！搵人！！！

其中一個嘅名似係張佩林
識佢嘅快啲搵民陣或者星火

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

甘靚

冇啦冇啦

屌搵人啦

已經聯絡左佢朋友 有人處理緊

班仆街專拉靚女，點搞好

push

屌 又捉女仔

背心定另一個？

救人呀！！！！

救人呀！

（*必要）
【被捕地點：】
*1.中文全名：
2. 英文全名：
3. 身份證號碼：
4. 性別、年齡：
5. 所在警署：
6. 事主電話：
*7. 緊急聯絡人（稱呼、關係、電話）：
*8. 你的姓名、電話(若與緊急聯絡人不同)：
9. 其他詳情(如有)：

星火話要 1 7 8 先救到人呀！
推呀！

推!

推

推推推

Push